啱啱男朋友居然話食緊啲咁嘅嘢

佢話好似食緊海棉咁
好擔心佢
會唔會出事⋯⋯

應該好快中毒死

擔心